武漢臨時政府...... 反了反了

武汉临时政府命令，所有武汉市的官员、湖北省的官员，脱离中国共产党的指挥，通过公开或秘密渠道向本临时政府报到，看守现有岗位职责，服从本临时政府的指令，并静候改组。
本临时政府开始运作，筹组国事会议，筹拟武汉临时约法，筹办由全体年满18岁武汉居民、湖北居民参与投票的普选，建立民选议会和

無軍火 無用

有移動化武

槍殺晒
無用

咁要睇下湖北佬俾習帝屈食死貓食唔食啦

「稻指鄧」

你以為一地都喺血
D 軍人唔中招?

防護衣

唔係無敵

得閒無野做就簽下名啦.

人海戰術

武昌起義

矮仔鄧同雜種老豆都應該唔多妥

雜爸係高饒條水嘅

鄧當年扮曬同高崗友好

轉個背走去篤尻人灰

隨時武警公安都叛變

希望係真啦

大家有無諗過一個可能
中共故意派人話武漢獨立
然後就有哂理由屠城

自損1000wo

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

連登: 唔好成立臨時政府 美國會反感

弱智仲唔封關想點???

失民意架.jpg

支爆近了

洗乜軍火，自帶生化病毒，殺一件染番你三件

用口水戰，拎啲中氣球裝住

或者屎尿

沒有硝煙的革命

大紀元

是 一定是 香港已被人屠城 因為我地港獨

大紀元

不過希望係真

支共屠城要理由？

重有黃岡, 杭州, 温州, 重慶呢

深圳?

不過中共可以掟原子彈

算啦，大陸人，份野係咪佢地做嘅都唔知。

得唔得㗎

加油

都傳到全國都係啦
屠城有撚用咩，仲蠢過中共
而且借故屠武漢
即係迫溫洲深圳即刻大逃亡
更加快收皮

唔敢講話肯定，但呢個係合理推測
話晒鬼國嘅平民不嬲都係命賤，死一個同死1000個，係共產黨眼中係無分別

篇文up乜 我睇唔明

冇槍woo但支持吓

其實會唔會係中央想殺晒佢地，故意話佢地作反

武獨

支持

上面有 直頭有人攞槍守村

有飛劍

屍體更係化武
正如楊岳橋所喊：Over my dead body!!

我都係咁諗

武漢市Naruto run 2.0
They can’t stop us all

光復湖北 自由革命

好似伏伏地

當年沙市醫護有防護衣一樣中招 防護衣只係減低個機率

無槍起義.....

毛魔都講咗，槍桿子出政權

人地要搞革命, 就自然會升級,
你估好似香港人咁搞革命咩 -0-0

咪又係支那人管支那人，冇分別

鄧小平弟弟，鄧墾，湖北原副省長「106歲已逝世」。
鄧坤娥，湖北省紅十字基金會理事長，湖北備災救災中心副主任科員。

鄧小平家族慘遭微博公開批判
「稻」指鄧

習近平多次旨意都拆不了鄧家「秦嶺別墅」，內地劇《人民的名義》影喻

好快比注武漢解放軍鎮壓
你估果班去武漢既軍人真係去抗疫

一個中咗帶返軍營就搞掂。

「安邦保險」鄧孫女婿已坐監
貪天之功

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

「畝產千斤」浮誇風

依條友話0202宣言
其實係咩料

光復武漢，時代革命

咁點先有用呢

政變

哦！你死喇，話俾老師聽

又啱喎

解放軍入嚟屠城冚家剷啦

條友應該係三毛